脫髮救髮討論。植髮、食藥、謬誤買藥購你問我答。

Lm

留名

lm

睇醫生都會話你係雄禿
食藥啦

請問搽藥食藥係咪都可以
睇返以前啲相發現兩年前原來都係咁

新post LM

全身都多毛唯獨頭髮疏
係咩有問題

巴打想問點睇甩出黎啲頭髮係咪好幼 唔太識分

髮尾

點疏法?

想問如果想生bb洗唔洗停藥？
我之前睇吳醫生佢話唔洗（台灣果個）
但上網又見人講要 邊樣真？

有無巴打食緊propecia？
啱啱睇完醫生續紙，醫生話呢隻藥專利權已經過咗
會有本地藥廠生產，價錢可以平一半
有無巴打知邊度有得買本地廠嘅藥？

屌，尋日唔記得食
冇食一日 影響大唔大？

唔大，今日食番，唔洗食兩粒補數的

想問用5%嘅話 一日用兩次 每次要隔幾耐呀？

甩好多頭髮碎(~0.5cm)代表咩
同埋之前睇家庭醫生佢話得廿歲
咁後生冇可能禿頭嘅
明明日日甩幼髮 雖然本身頭髮幼
但甩出黎嗰啲幼到好似絲咁...
加上頭頂愈來愈疏
令我覺得雄禿無誤
只係醫生話我頭皮好敏感
佢論點係我啲頭髮咁係源於頭皮唔健康
所以只係開左支ketoconazole洗頭水俾我
咁我依家應該點做？
等幾個月睇下支嘢效果點？
應唔應該搵個皮膚科睇睇
始終家庭醫生非皮膚科
好難盡信 但所言又非無道理
pls help me bros

未開始搽藥食藥
第一次就用minoxidil kirkland , 副廠保列治Fincar $380 100粒 會唔會唔好
定第一次要用保康絲

成份一樣冇所謂啦

官方話12 你跟唔跟得足?

唔洗
停左你自覺穩陣可以停

但當我夜晚10點搽 下次即係要第朝10點 點跟到
同埋12個鐘係洗完頭計起定唔洗洗？有時瞓前用 到第二朝個頭仲有 洗完頭可即刻再搽？

有冇話每期維持幾耐就會去另一期

睇醫生既邊個好

請問有冇啲人會係青春期後雄禿到第一，二或三期之後停 去到某個歲數先會繼續上

我想植髮

吳醫生好吾好？ 我之前約佢植 佢又要我睇左皮膚科醫生先

外用藥有

加油

應該係瘋狂惡法

頭髮 頭粗尾幼代表啲咩

個轉位果度天生少頭髮 搞到有個窿係果度
由中二開始已經比人話我有禿頭
但個轉位到依傢二十幾歲都無擴大到 亦都無脫髮既現象
咁既情況係咪植髮最好？

個人認為佢幾有醫德
唔會係唔係都叫你植左先
我23歲範圍唔大, 佢話我唔適合做
叫我食藥
暫時效果幾滿意, 唔覺有副作用

遺傳性禿頭，應該系雄禿。
宜家21歲，各位巴打救救我

今年23咋 點解會咁樣 我想問食藥有冇機會轉會
圖一 髮頂愈黎愈薄
圖二 算唔算m?

補充 全家人老豆老母細佬阿哥都冇 點解得我會咁架

當然算m啦
冇得解
儘快食藥搽藥

食藥搽藥

食藥係就咁去藥房買就得？

求問吃咩藥，5%？
可否比少少建議小弟

追post 啦頭髮自己要做功課架

我見你之前有講過Finpecia 成效好冇？

藥得2種
成份分別係 Finasteride
Minoxidil
再做下功課

點解會咁

去返旺角 新x安

有無巴打試過 pharmacy2home 訂藥

又update 下
而家用左接近一個月
應該處於落髮期階段(希望係)
因為呢排大量甩髮
每洗一次頭甩40-60條
頭頂好禿
好彩放暑假
平時出街都係帶帽

上網睇話要第二個月先會生頭髮
而家會摸到有d好似剷完青生返出來d頭髮

仲未食藥
等到第三個月咩情況先決定食唔食

癥狀: 頂禿一期，額無事，兩邊開始疏
用左幾耐: 三個幾星期
甩頭髮量: 甩開10-20條，近一星期甩40-60條
髮質粗幼: 無咩分別
再生頭髮: 有好多好(吉)手嘅頭髮生緊
副作用: 頭痛加劇左，有時會好頭赤

巴打, 我覺得食藥係唔洗怕, 我食左6,7年了
想保頂食藥有效果D

仲未衝破到一食就永遠呢個心理關口

巴打你食邊隻藥？
真係對性方面完全無影響？

我最早食正廠, 之後食過一排 Finax (有原廠認證果隻印保) , 之後轉 finpecia

扯,硬,射完全無影響

感謝巴打的分享，我都打算去買5%來搽，留名。

屎屝痕去織髮公司到做資料搜集
去到個公作人員檢查我個頭
話我唔係雄性脫髮
似係壓力/其他原因既甩髮
但我食藥已經半年 揸藥1年左右

究竟係佢sell 我技兩定係點

買啦
ebay 6支連運費大約$550
圍返一個月一舊都唔使

finpecia 係咪俗稱嘅印保？
香港有得賣？

你個pattern 如何

只有網購

巴打我用左minoxidil 2%幾個月 覺得自己好似仲甩得快左 所以上個禮拜停用左 但今朝沖涼時突然甩左五六十條最少 咁岩我尋日又換左洗頭水 有冇關係 今朝沖涼個時想死 見到佢不停甩

唔好用手抓
輕輕用力按摩
同埋請轉5% 重新出發

但我係絲 also can use?

你係邊隻脫髮? 休止期?

我查咗藥都冇乜起色..巴打邊度買藥食平？就嚟甩到想死

揸邊隻？
揸左幾耐？

保記對前額係咪真係無用
有用係指, 唔再向後已經算有用

其實有無巴打可以分享多啲植髮經驗？我想整好個m額佢

食左大半年保記，個頭頂冇好轉到

食左半年藥 1年5%
情況一樣唔穩定

我都驚無用

食左一個月了

唔好擔心，通常半年至一年先有效果
我食左5個月，頭頂好明顯脫少好多，開始密左dd
所以比d 耐性

外國撚可以點買fin?

真心一問

請問大家幾歲發現明顯脫髮問題？

我唔知係邊隻呀但我係成個頭都好稀疏條界好明顯扎辮會穿曬窿咁 想睇醫生但又唔知可以睇咩醫生 有冇人介紹

咁當然算係有用
只不過要逆轉增生就有難度

絲都可以5%

只不過唔可以食藥

有冇惡法落去 ?
有冇搽藥?

外國真係唔清楚
但相信容易過香港啦
咁多藥店 網店

請問你幾大?

好多網上藥店，us uk免運都大把

搽完藥帶唔帶得帽

請問十年巴打 搽藥+食藥係唔係最有效
如果是但做一樣先 例如食藥先或搽藥先 之後再做返另一樣 咁樣得唔得 因為想食藥先
有冇其他巴打經驗

真心一問 如果只係中間疏 側面無乜事應如何處理

正版保康c 係咪度度一樣價??

冇話唔得既
乾小小先戴好啲

通常搽藥先
效果唔夠好再食藥

男? 女?

男 21

之前同巴打係ebay團購完mino5% liquid
一路都突破唔到既一搽就搽成世既心理關口

冇搽藥，我前額未M，但髮線明顯參差不齊
最大問題係個頂，我髮轉位光得厲害d

個頭輕微惡化左

食完藥肥左好多

【【无效我吃掉】 头发3-5倍自然生长速度 头发变密变多变长】，点击链接再选择浏览器打开 ，或复制这条信息￥uJBzZx39ZiN￥后打开👉手机淘宝👈
呢個唔知有冇效呢

女 後生 頭頂天生無咩頭髮 好大條界
係咪無得救 因為唔係脫髮 係從來都沒有過
有無後生女會去植髮㗎

請問巴打 呢d位稀疏有無得救 ,喺光d既地方直望都可以見到頭肉

查左陪健大概半年，甩咗甩得多但係生就生得少
有冇巴打食緊呢啲藥？上網睇過好似下邊＄350個隻有人食過有效

咁即係食邊隻先好?m額

我19歲咋 由中四五開始已經比人笑冇頭髮

同巴打有少少似 不過唔係中間 係側少少 分界位
前面無m額 轉有d疏

未食，未搽

食左3個月，搽左2個半月
呢邊係嚴重嗰邊。另一邊情況好啲

算唔算對啲藥好有反應以前面額頭黎講？

補充番，搽藥淨係夜晚先搽

搽埋朝早啦
反應算好好啦

去到第幾期?

快啲搽藥啦

冇狂脫期？

有無人係油性頭
我朝早8:30洗一次頭
放工5:30點到個頭已經油到好好似無洗過咁
返到屋企又洗多次

點睇呢正生髮水？
男友用梗第二個月，多左頭髮,d頭髮都比以前粗硬左
有無副作用？
佢就暫時無
(驚用耐左會有)

14歲已經比人話 一直冇理到而家21歲
禿頂 個轉位好明顯白左一忽
頭髮幼 油 其他位正常
全家得我係咁 想睇醫生診左症先可以睇邊到

我都會 洗完頭三四個鐘又會有油 半日左右就會有陣味

可以試用倍健洗頭水(油性皮膚)，我宜家試緊，情況有好轉

14歲已經甩咁嚴重？

咪即係minoxidil 5% 既日本版

樓主你認為如果女仔有雄禿問題 可唔可以每年整一次負離子？因為天生亂頭髮難打理

請問天生頭髮幼 係咪一定會有雄禿
另外少脫髮 一日少於100條 但有M額的話 係咪都係雄禿

係 唔知係咪以前mk gel得多又錯手勢毛囊塞左
但係一直都係轉位 冇嚴重化走向

係唔係即使脫髮唔超過100條 當每日甩十幾條 雖然正常 但唔生返出黎係咪都會禿？ 咁脫髮數量係咪唔重要？ 甩幾多都好都係會禿？

影響不大既

唔一定
少於一百條冇問題
但整體有冇甩?

你梳好佢再影過睇下？係咪你髮流亂執頭髮飛開左咋

印保係咪假野黎呀其實？
由一月食到依家 唔覺得對頭頂有咩幫助

鋸棕梠保健產品係咪真係可以舒緩下dht返應？

用途不大

輕微啦
我又唔覺嚴重

最好梳好再影 就咁睇好難定你係甩緊

Thx bro

十年巴打我個髮轉有冇問題

push

巴打食邊隻同搽邊隻 有冇details
20歲明顯M字額 髮線高

師兄我想問有無邊隻註册藥係比較平同埋唔洗醫生紙都買到架？

睇醫生既話係咪普通門診就得 定係要咩專科？

用左第三個月，又搽又食 而家前額真係生返d毛毛，仲愈來愈多
希望keep住會生返頭髮啦

早晚各一次
夜晚再食藥

想問下有無植髮好介紹 想要detail, m額好嚴重

唔敢食藥同埋揸藥又好似效用唔大 疊埋心水植髮算

但係植完你唔係都要食架咩

前幾日梳起個頭向後發覺髮量少左好多，見到晒頭皮但又唔覺有m額禿頂，係咪都要睇醫生

巴打有咩推介？

同問 好多人台灣植

女性食唔食得保烈怡架？如果確定將來唔會有下一代係咪可以食得？諗住諮詢下醫生先

有冇變幼唔識分,但係唔記得由幾時開始D頭髮變軟左同埋間唔中會頭痕,巴打想問下如果要食藥既話每個月大約要幾錢左右,同埋係咪要keep住食一世

係呀，finasteride 1mg

我個頭一向唔太嚴重，用左就直頭冇惡化落去

有無洗頭水推介可以預防下，感覺最近開始甩多咗頭髮

19歲仔洗頭開始甩多左頭髮，連埋捽個頭，20條內。
未有m 頭頂未算禿，唔想出現先開始救
thx

Organic shampoo 一定冇死
至少會冇化學物質
不過邊個類型既organic 就睇自己髮質
如deep clean / 去頭皮

正廠定副廠?

唔係
其他巴打話係 我解釋唔到

隻隻藥都要醫生紙
唔洗都買到另當別論

搽藥

頭頂2額就係雄禿

2次最佳效果

自己做左功課未 ? 想植邊款?
幾錢預算?

植完都要食

foam 係會貴過水
成個製作成本 擠壓泡 金屬罐
加上 泡比水好用
不用丙二醇 , 用酒精代替

唔得

補充，3條粗左右會甩1條幼，
訓醒枕頭同吹頭都唔叫有頭髮甩thx
天生幼頭髮
thx

見

我跟唔足，一日用一次 用左3支 唔太滿意
得d毛仔 r一r頭又甩番

嘩.....個post冇郁過

用番2次，同埋都要時間比佢生番
可能你唔用會脫仲多

利申：用緊foam 效果一般

有冇經驗人士分享下一對兄弟會唔會一個有禿另外個個冇事

但我上網搵過有女食緊 揸藥水真係無咩用

有冇巴打食過呢款藥叫做適尿通

最重要，用完後生既毛仔 未夠時間長同粗 跟手又甩

剃光算啦

食返保康絲啦 乖

想外用藥先, 睇見外國網會平, 有冇巴打代購?

因為副作用？

都可以

有無人諗住係香港植髮?

好明顯m緊

M就細過起都一直M，不過我都無謂呃自己無問題
其實係想搵醫生睇，但上網搵親都係啲乜乜護髮/植髮大型中心
咁所以都想搵巴絲介紹一啲正常診所睇睇

醫生其實任何一個皮膚科都得，藥就搽同食 食就保康絲 搽就regaine

我諗都只先外用，內服就食緊其他藥，真係要睇睇醫生意見先
唔該巴打

唔好咁講

咁睇黎都係要睇，咁就一世

第一次用5%水
中左伏
濕住頭咁返工
如果用完即刻吹乾得唔得？

有冇巴打代購?

用開保髮堂d貨，其實係咪正版黎
見咁多巴打問，我都驚驚地

請問derma rolling 會唔會有用

foam係咪咁既樣?
係咪3支為一個package?

我扑鎚喇

我都係咁嘅情況
諗著遲下植髮算

有三支 有六支
有一支 有十二支

請問十年巴打你知唔知如果去外國啲地方水質唔同香港去美國 英國咁 例如硬水 軟水 係咪會甩多好多頭髮 搞到禿。 如果本身有雄禿 係咪都會比係香港個陣加速脫 甩快啲

我就係去完澳洲搞到甩髮既好例子

巴打你係雄禿？

跟HAIR 38 轉左去睇醫生..雖然免左診金..但藥費好貴...一開開左3個月藥..PROPERCIA..3盒 1395...最平一盒正常要幾錢?

岩岩由第一期去第二期...希望食藥保到..

我同巴打情況好似..今日經HAIR 38 睇左醫生...囉部9機照左照 岩岩進入第二期..冇頭髮果個位 放大左..都仲有小小毛毛..最後醫生都建議食藥..希望 D毛可以變返粗..之後再諗植髮

雄禿用防脫洗頭水
有冇機會阻止惡化
唔求生返

自己出去買好過啦
hair38 就係賺你藥錢

搽埋藥啦

加速啦
本身基因註定你要甩 你不得不甩

同你一樣，睇咗醫生，話係雄秃。

到依家都冇一個醫生肯定到
但我已經食緊藥

搽藥幫到M額?

比較想知搽藥食藥之餘 仲有冇方法(e.g 洗頭水)可以阻止惡化

大家平時Minoxidil 5%同保康絲係邊到買

巴打係去澳洲之前冇甩 去左之後就狂甩？ 依定情況點

係森發買開印版 成份同正版一樣 唔明點解會有巴打話係假 不過買正版貴d當係買個安心 但一食就食成世 afford到就得

btw 好似聽過如果d藥遇到水識溶就代表係真野？係咪朝早食效果好d？

如果係髮囊好弱 好易甩 可以點做
已經一直用floxia防脫髮洗頭水
一年前又係呢個時間甩 睇完中西醫先叫好翻d
前幾日又黎過 可以點
(唔知係咪同自己上兩個星期貪方便出街前用咗dry shampoo)
自己本身長頭髮 成屋地下都係
一沖涼就係咁甩
頭髮仲越黎越薄
已經睇翻中醫 話我血氣不足喎

我都係，睇中醫都有咁講
我高度懷疑有事既巴打都係咁

我中醫就話我血同臀都唔得 因為我都有其他問題既 例如 尿頻 好攰等等 依家就中西都有食藥

好似話有巴打食印保食到個肝有事
朝早定夜晚其實效果一樣

食左幾耐 上網睇話最緊要係固定時間食

去之前好正常個頭仲好厚...
去左半年多d就.....
佢係突然爆發性甩

你係前額頭頂?
食藥有冇改善
你會唔會唔關雄禿事

到依家都肯定唔到
遲下去個個 hair 5x個到檢查
我髮線好正常
但甩既位置係髮線兩側再對上既位置
食左藥半年到依家都係情況唔穩定

邊度有平minoxidil 5%買？藥房都近600

口一咁樣前額仲有冇得救 決心食藥搽藥

eBay

如果我係絲
夜晚沖完涼用5%
但朝早洗頭出街返工得唔得
因為頭髮好薄 用完5% foam好似游完水咁

請問我32歲，咁樣算唔算雄秃？

好明顯係啦

唔係掛 成份suppose係一樣架喎

同巴打你有D似 但我係冇咁高 但M字勁D

長期鬼刷頭(斑秃)病患，十年前第一次大規模甩髮後,每隔一年又會黎料

啱啱又病發,係頭頂有個五蚊銀咁大班秃，只要唔理佢隔幾個月又會出返頭髮

溶唔係只完全溶解
早上應該輆好 ， 但廠商冇講過時間

睇中醫可以唔洗討論

固定時間就可以

ebay

有既
試左先啦
有救係指止住情況惡化

檢查自己有冇脫髮問題係咪睇皮膚科醫生？
定係市面上既乜乜髮再生個D?

請問脫髮根部有白點係咪一定係禿

有冇人用過右下角最平個支？ 大家用開邊支？

同埋保髮堂好似無哂finpecia？

kirkland都係樓主推介 建議ebay買 平好多 你依個網比較貴

唔該

唔一定
睇pattern

當然係皮膚科醫

前額嚴重

我訂緊6支kirkland foam 會delay

我中間應該有接近一星期無得搽

係咪會出事？

如果我而家開始由一日兩次變一日一次有無問題

前額用藥後狂脫期可以點

搽定食？

有冇巴打用過Qgain？
free shipping to Hong Kong好吸引
3 months supply都係27磅

自

呢個程度係唔係要食加搽了

食左藥同搽左藥 反而甩出黎既頭髮多左髮尾係幼

有冇人用過果D激光活髮頭盔?
唔知有冇用

兩樣都有。。

紋髮線會唔會塞毛孔？

有冇人試過？

就係有啲興趣知下 睇呢度有冇人做過？

有冇人試過髮片

聽講最好每日兩次，用泡快乾好多

父母家人都冇甩髮但我廿歲就黎料
頭髮變軟，髮尾多數有油脂粒，睇網上資料似係溢脂性脫髮，係咪同雄禿一樣處理方法?
同埋跪求巴打買洗頭水同藥嘅懶人包

近年個頭好油，頭髮愈黎愈幼
去salon剪髮時個髮型師推介用capilo既產品改善頭皮質素、清潔毛囊
要係salon到做7次以上療程，過程係搽d野上頭焗下，再洗頭，最後搽d精華再吹乾頭
想問巴打有咩評價？

呢樣野真係好想買下
日本個隻幾特別 但未有時間研究點入手

洗頭水用性質温和既
藥 minoxidil + finasteride 1mg

好快捱過

thanks巴打

食左藥一個星期...洗頭甩多左

邊隻？
香港都有間專做
六千幾 ，大家點睇

留名學嘢

好怕唔識生返

頭髮變幼有咩辦法？

差唔多用晒之前訂果1年份量 1mg , 諗住上黎望望大家有無新地方訂藥
不過見有好多巴打話驚印保有問題, 我食左7年幾想講兩句

邊度6千幾

K字頭

原本頭髮薄 近一年發覺開始頭頂有d位少左頭髮同有輕微m字額
係咪應該該用Minoxidil?洗唔洗食埋finasteride 1mg?
見有d ching話ebay kirkland（打算買六個月foam試試先）, 有冇師兄可以pm我話我知買過邊間無伏？同埋finasteride 大概幾錢？

自膠 tg:caarnold

唔會啦
階段嚟架

我未試過網上訂
唔敢妄下判斷
但認同成份一樣效力一樣

織髮個隻咩講 ?

ebay / amazon 買既話睇review 評分
finasteride 1mg 副廠定正廠?

叫kami
利申想試

用緊.真係冇人睇得出
不過成六千幾，佢話 keep 到兩年
上網 search 過韓國果啲二三千搞掂..

好，我再睇睇 但一般運費幾錢？
可唔可以話我知正同副分別幾錢 唔識分，正係咪叫procepia?

如果香港殖髮 巴打有無推介？
有無d唔洗剷光頭？

咩pattern算係
個人本身多油關唔關事 面都會出油

個髮型係點？
用左幾耐到，介唔介意留tg

諗住去仁安做 佢又另一隻技術 唔知好唔好 上網又無乜評語

食緊保康絲，係私家醫生到買，400蚊一盒for一個月，算唔算貴，有無其他藥可以replace?
m左幾年先睇，覺得睇遲左

我第一日食就袋陰D陰D咁痛...好在家下食冇事...係甩多左..上網睇 甩得多左 話係頭髮變返好既過程

巴打我想問下 植完係唔係會重新甩一次 過一排先開始生返出黎？
我而家個M額好勁 我睇就2期未到3期

仁安得fue
後面一定要產晒
好勁即係第3期
第2期多數唔鼓勵植住

咁我後面一向剷哂
想知植完幾耐可以正常返工 無哂d血點？

我想請教下
我個頭成日好痕 又多頭皮
應該用邊隻洗頭水好
轉過幾隻 洗一排又會痕番

我頭頂應該都遮到落黎
但後面d疤會係咩樣？一點點？

巴打我26 已經食左差不多一年Finpecia

紅就唔覺有 可能我自己睇唔到 但就有生瘡
btw唔該曬巴打

髮型本身佢俾我果陣好長既
之後搵返髮型師剪
依家買左返黎1年囉
不過唔太成日用因為未算甩太嚴重
利申M字髮線瓦解緊
btw TG 有咩想問你留啦不如

唔洗剷光上面個頭？
你個隻係夾定係痴上去

同埋留唔留到allback, 大風會唔會睇到

唔該巴打

大風吹會點?

睇完放大鏡見到好多油脂堵塞左毛孔搞到有d生得一條，有d就直程塞住左 近期都有d頭痕
我而家應該點做？
係咪應該食藥搽foam轉洗頭水？？

想問天生m額可以點搞 係唔係一定脫髮？

我個隻係夾黎
亦都冇剷過頭頂
我本身唔算甩得太勁
所以個髮片都係整返一樣髮型
我冇整allback 感覺上會穿崩
好似姐撚咁 佢梳起但個髮線睇落都好假

我照 Gel 個髮片噴到好硬又冇咩
係未試過打風帶出街

巴打姐係FUE植完都唔會好密？

全部副廠藥出都一樣架啦

植完唔會重新甩一次

頭髮生返長就睇唔到

我都冇食

你植過髮 ?

唔該哂巴打先
巴打植左幾多錢？想預一預個數

你係邊間植? 係咪要30到先可以植? 唔係會變河童? 我諗緊想揾多啲資料

巴打搭單問埋, 植完髮係咪都要 Keep 食藥
諗緊本身甩開果到唔會因為植左髮而停係咪咁講

唔係話FUT會成功率高啲咩?

Ching點解add你唔到 我都有啲問題想問你

同埋想問下十年巴咁樣係咪就要食藥同搽

可以試多次 之前唔小心郁左username

十年巴打可唔可以tg話我知太子、旺角變到買damocare平？

Tg:caarnold

巴打去台灣係一次搞掂？即刻有得植
定係要去幾次台灣見醫生？

食藥如果有副作用會幾時出現 ？

你地係ebay買kirkland 5%最平幾錢？
想格下價先

有冇人想一齊試髮片？

點解要一齊

k字頭單對單服務
每次睇一個人架咋
有冇第2間介紹

我都想睇下有冇巴打推介

有冇巴打試過去旅行自己帶minoxidil d foam翻黎？寄唔寄到倉？
黎緊出國驚係個邊買完，用唔曬帶唔到翻黎

細個陣已經有d M額同頭髮稀疏
家上以前肥野油炸夜訓樣樣都做齊
而家廿零歲已M額得黎頭髮少到見頭皮
雖然未去到地中海階段
但係前面d頭髮已經唔係好遮得住
已經用開中性洗頭水洗
唔想咁快就剷青轉光頭look
我仲有無得救

漏左講
頭經常好油
掉既頭髮好多都有d白色野癡住
頭髮好似越黎越幼而且髮孔生d髮量唔夠

我都係，好驚生唔番

有粒野痴住正常
係頭皮黎
但愈黎愈幼即係雄禿
要食藥 and 搽野

係睇髮尾越黎越幼定係髮根越黎越幼？

新x安

隨時出現

止住情況惡化已經好好

呢間公道

係韓廠

最好呢度傾啦暫時我冇打算

額角會生返
但好難變粗

皮膚科醫生啦睇

寄到倉

肯定係雄禿 ?

髮根

好似禿緊啦
有冇前額呀?

啱啱影相喊咗出嚟

已經好嚴重啦喎巴打。。巴打你幾歲？
一定要食藥同搽藥 最好植髮 你個情況去台灣應該都要7萬幾先cover到
盡快治療啦 唔好逃避了

我前額又咩事都冇...得個頂有..洗完頭之後會發現頭髮會甩啲好幼嘅頭髮出嚟...係咪要開始搽野

21歲
細個個陣本身頭髮已經稀疏緊
經過中學大學既洗禮仲稀
本身係窮撚一個植髮應該有排先搞到
今日諗住買藥食同藥搽
但係保康c要醫生紙咁我係咪應該先睇皮膚科醫生?
有無好介紹

有冇人試過addai 髮片

上去資料

上去睇過....
唔太舒服帶左之後

真唔真？
巴打仲有冇試過其他？

冇呀 第一次上去
係一對一免費既
Pravicy 方面做得好好
但我唔鐘意帶髮片既感覺
唔舒服 同易摸到
不過佢仲有其他類型既款
如膠水系列

咁你依家仲有冇食藥或者用其他野呀？

有呀 試完先行返食藥條路
有d野唔試唔心死

巴打們 有冇醫生好介紹
一次睇幾多錢到

仁安
最起馬會用放大鏡睇你頭皮情況
不過有d貴 $500-1000一次

其實用foam 好d 定水劑好d?
醫生叫我揸藥用2%先 但睇你地又話2%無咩用

食左人生第1粒藥
m額1-2期
希望冇副作用

食印版一樣work 就咁藥房應該有

巴打 有冇話邊個醫生好d
第一次睇係咪就咁bk就ok

Thx bro 陣間去藥房睇睇先

女醫生好過男
資料俾到咁多

覺得自己係一個唔完整既男人

最近植完髮係屋企hea先見到個post

分享下
我都係二十頭 甩到同上面位巴打差唔多 見到肉
由二十個歲開始甩食正廠propecia同用5％ regain一年都冇乜效果
唔知關唔關我係外國住d硬水出事

生髮水 泡沫果隻
朝早用完 個頭會唔會好痴立立
要自然乾？

隔離個post 講有硏究指打射精可防止脫髮

但佢個度寫每日只用一次都可以用2次？
如果我返屋企沖完涼用 訓之前再用一次
但一定要洗完頭先返工得唔得？

仁安應該全港最貴

保康絲有無話幾歲先食得

其次邊間性價比好?

打射精?

錯字
係射精可防脫髮
即係扑野同打丁都得

個研究係邊？

屌。又用多支 都冇好過

依家咁樣囉

其實你呢d似壓力禿囉

巴打有冇食埋藥？

倍健5%大家買開幾錢？

ebay 個seller 寄失左
我要等多起等多大半個月
我而家嗰支1日1次都應該捱得3日

有無巴打好心可以讓一支俾我先呀
或者有無地方有現貨可以買

泡沫唔會

維生烏絲素
有無用?

冇

唔關事

聽日詳細答

點分?

感激你

明白 不過唔變粗效果都唔好
剛植完睇下一年後效果 同埋諗緊植完如果配合smp可能會望落密d

一邊食保康絲同搽5%
但一邊出街時用髮粉頂住,會唔會唔好?

無關係

用左minoxidil 5% 2星期,(一直有食開藥)
真係甩得好勁. 搽前用清水洗洗個頭,
己經係咁狂甩幾十條.
佢唔係只係甩幼個D
粗個D都係咁甩...
擔心未生返就甩得7788
我都係食返藥算
唔想搽

雄禿就雄禿 咩壓力禿
你食藥個陣已經去到第三期後半階段
你3個月想見效? 仙丹 ?

一直都講6個月至半年先見效
你有冇食埋藥 ?

止住惡化已經算好
3個月用藥仲想逆轉增生?

搽住等乾左小小先

狂甩即係反應好 。

頂,真係甩到怕嫁大佬 (你明的)
我一搽果2日就甩

食藥多數幾耐先開始見到效果？
利申: 食左三個半月正保

有
保列治5mg/4

我未食藥住， 但用左成3支 依家第4支，
但官方講既2個月開始有效 就唔見影

我就係amz買左6支，用哂都唔見效
先會試食藥

我用保列治 甩少左好多ga

請問只係食保記但唔搽藥會唔會有狂脫期？

我有.. 食左幾日就脫多左..家下第二個星期..D前額髮質好似粗左..

我而家用左個半月
甩多好多
每次洗頭都甩成40條

我諗住用到第四個月無效先食藥
同埋買埋洗頭水用

另外想問，保記係咪對m字額冇用？

剃光佢啦不如...

我諗仲可以搶求一下

剃光做 scalp micropigmentation 仲型棍，點救都唔會成頭豐盛啦吧

食左年幾 停左甩
但冇生返
諗緊用唔用5% 用一世好麻煩

google完諗得過
不過搶救唔到又操fit個身體再咁玩

1 食食下冇得唔食 。
唔食會去返你應有髮量 ， 你自己盤算啦。

2 點樣混合用 各0.5 mL ?
頭髮自己既 慳呢啲錢做咩?
早晚都仲講得通。

3 冇需要

4 我認為信得過

半年至九個月

咁大期望?

應該冇的

官方話冇用
但實質有用

一世 ? 一直講開停藥就停

食左4日
唔覺有副作用
幾耐唔出現副作用先可以安心

唔好意思我問得衰
我係指朝早用foam夜晚用liquid
唔同品牌混合黎用o唔ok?

無追post

1 食藥係咪一食左就冇得停？
2 食藥初期會唔會甩得勁左？
3 點先買到？

好似1個月

1. 係 唔係會甩番生返出黎嗰啲
2. 好似會有一段狂脫期
3. 去藥房

關於ebay個到買minoxidil
foam同liquid價錢真係差一倍
不過圍返都係平過香港個d唔少
amazon同ebay都有上過去睇下基本上amazon可以唔洗理
見過有d鋪頭運費太貴(120USDup)最平買6支裝kirkland立過下眼運費都33.XXUSD, 不了
ebay方面就平好多
想問下你地會唔會下一子買好多?(>6個月以上)
諗住一炮過買12個月

終於由第1個po爬曬文
最後大概550港紙買到半年份foam, 再係森髮買印保
希望頭髮有得搶救下
得閒會再買多半年份lquid試, 始終平一半
想問一下如果係同一個商家買有無得再傾傾運費同合寄?
ebay記得唔好剩係留意價錢幾平幾平
睇多唔多人買review係點之外仲要留意expiry date
呢點我買完先爬到去個到
希望唔會中伏

唔繼續甩都當ＷＩＮ
Ｍ額係勁難生得快
但係如果你保到個頂去植髮Ｍ額好易植到變番正常

食咗藥脫髮量通常每日幾多？

依賴咗食藥如果突然唔食脫髮量係咪會比未食之前甩得更多？

其實點解可以平咁多
官方價都冇咁平

我都係睇番黎, 下面2個網有講

你可以上下 kirkland 官網睇下佢地水劑幾錢支

正解

突然唔食後果會好嚴重

咁即係甩得更多啦， 即係由第一粒開始要食一世
咁食咗藥甩嘅量係幾多

今年19歲有青年禿(地中海)岀現，請問可以點搞？有無高人點路

同埋如果只係頭髮稀疏同埋有小小地中海係咪都屬於雄禿？係咪食保康絲較好？

請問有無洗頭水牌子推薦？

中性溫和洗頭水
例如強生 施巴5.5 仁山利舒(1星期用2次)個類

用organic 實冇死

但如果平時gel開頭 呢d驚洗唔乾淨

有咩例子

我用開Avalon $99 枝
好多地方都有得賣
可以去佢官網check
因為有好多款

新髮現都ok

最近好撚多頭皮 關唔關食藥野

應該關5%事

姐係代表生緊頭髮定點

好少網上買野
想問下E個有冇伏

係5個月內漂加染有成10幾次 近呢3個月就再唔敢染 但頭髮真係小左好多同埋仲keep住洗完頭黎手就會有成起碼10幾條甩 之前未染頭髮都未試過 相比依家真係甩好多 同埋最近都好易係頭皮r到啲油脂粒出黎 會唔會傷到啲毛囊閉塞左唔識生頭髮喇
同埋想請教下巴打點知係關身體調養事定係頭皮問題?同埋點可以減少洗完頭甩頭髮既情況 thx bro

個頭經常好油
我話個頭皮好油
塊面都經常出油
有咩好介紹？冇嘅話我都係買施巴油性頭髮用

想問點解呢度大部份人都係選擇食藥查藥既?
點解唔去台灣洗幾萬蚊去植髮斷尾?又快又一定有卜疾

還是怕有風險?植完都斷唔到尾繼續甩??

想問下如果係因為壓力問題而脫髮 但係又食左藥 咁快點

絲
有雄禿問題
最近諮詢過醫生 佢話外國係有女士服食保康絲 只要做足避孕同埋唔係準備懷孕或者懷孕中都可以食。
十年巴打點睇？

問左醫生就唔洗問十年巴啦
專業都唔信？

佢係家庭醫生 佢係有參考外國經驗 但香港始終未開得比女性服用 所以佢無開比我

睇專科 （皮膚科）
一定俾到專業意見你
我先慘 暫時冇醫生肯定到我係咩類既脫髮
有d話壓力
有d話輕鬆男性脫髮

最近經hair3X 轉介去見醫生，免費，佢攞支顯微鏡嘅儀器照吓個頭頂，話係雄秃，叫我試吓保記，係clinic買就$450，之後第二盒去屋企樓下藥房買，$380。

哇

Hair3x 轉介個西醫收我$450一盒，買咗一盒。

咁好有野照
我都係hair3x 但個醫生話佢都唔肯定.....
咁埋d我都識既野

咁樣係咪

好濃密

冇事丫

似係第一期，不過要再睇吓啲頭髮係咪開始變軟變幼。

咁都第一期唔係亂up嚇人
心理影響會好大

唔好玩啦咁都第一期

有無人上開eBay買野

第一次用eBay，我訂左kirkland foam但收唔到貨，件貨send返去美國，同個賣家講，佢話佢地收返件貨可以寄多次俾我或者可以refund。

佢地用Swiss Post，我睇個track and trace 最後個status 係Delivered US，咁我contact賣家叫佢寄多次，但成個禮拜都無覆我，咁我就request refund。

最後eBay話"The seller shown that the shipping carrier tried to deliver the item to your address. You can pick it up from the shipping carrier"

係咪要同間快遞公司deal?

佢而家直頭唔覆我
eBay叫我直接搵Carrier 攞貨
我send 左email俾嗰間Swiss Post

真係頭都大埋
有預感呢$550凍過水

教晒路啦
頭髮係自己
要自己做功課

唔怕既
唔好封到毛囊

搽藥事

佢吸乾左你皮膚

雄性禿唔會關漂頭事架

植髮都要用藥架師兄

儘快停

邊個醫生呀

頭頂同前額就係雄禿架啦

當然唔同
尖沙咀凍檸茶都貴過上水啦

睇下信箱有冇紙仔叫你去郵局拎

好多人起到我telegram 係咁問我係咪幫手外國買髮粉 minoxidil

唔好再係咁啦

你地係咪真係想我搞? 一次過表態

壓力係一達達

髮再生有冇人試過
想知有冇效果

試過，小弟雄禿咗好多年，
髮再生試咗年幾兩年，畀咗好多錢，
佢係會每次treatment都會用顯微鏡check頭，睇落好似有啲位生多咗，
但我最後都係覺得太貴同冇咩成效，而且始終冇醫學根據，建議巴打都係另覓出路

唔知算唔算搭單，
有冇巴打用過或用緊hair system？
小弟二十中，前額位應該已經毛囊萎縮救唔到，而且唔係太想成世搽藥食藥，
想試吓用hair system。
睇過有幾間，唔知巴打有冇推薦？同埋效果點？

咩係hair system

假髮髮片

一到左夏天就好似係咁甩咁

終於搵到食藥超過3年的巴打了
巴打可否講吓食咁耐，有冇任何副作用？
身體會否適應咗之後，隻藥會失去效力？
同埋，隻藥有冇令你多返頭髮？定只係減慢脫的速度？

可以add tg：thanklihkg

朝早用5%,洗唔洗洗頭先?

各位巴打
記得有人話過食藥搽藥對M額冇乜用
而我就係M額
依家搽緊藥
咁食唔食埋藥好？
如果冇用就無謂，又貴又影響性慾

食就應該幫助不大
搽下先啦

我想問下其實如果想去睇皮膚科醫生，唔一定要睇專科，睇啲文憑醫生係咪都可以 新西好似唔見有專科醫生睇要出去九龍

有錯屌細力啲

想問問
食緊藥但前面冇咩特別
想查埋
查藥可唔可以停架如果生番?
當然藥會繼續食落去

唔好停

可以

洗完要吹乾

唔該十年巴

聽人講多白頭髮就好少會脫髮
脫髮嘅巴打介唔介意講下自己多唔多白髮

呢種係咩

form 2 開始有白頭髮 但係都有甩

有朋友成頭白髮 家下都脫

咁樣生存有咩意義

頭髮開曬叉幾年
剪短左又焗油都唔掂
最近又傷左 然後後尾枕就開始斷曬啲頭髮
點算好

藥已到
外用仲寄緊，早知早d落單同比貴少少寄快d
13/7

最慘係廿字頭就甩的話真係會影響一世....

十年，各位巴打，我都一排無講野，無睇post 了，由4月1決定食藥到依加每日早上都有食，暫時未見任何副作用，由第一粒藥開始就決心食一段長時間，我中期因為有d 事睇左泌尿科醫生，咁岩講起隻野，佢話其實隻野都叫安全，係有可能影響性能力，講番依加情況，唔覺個轉有改善，但其實已經做好準備唔惡化當贏，報告完畢

講番先，我就食Damocare,不是康保絲，但成份一樣，相信無咩分別，旺角X 達安，買10盒180,我買3盒200

食足半年一年才睇吧
我都係琴日開始食
無惡化當贏

本人個轉疏，前額唔覺話好M,好似一向都係咁，但額角果d 都係唔多頭髮

屌得罪講句，Auntie,你估你個仔想做藥煲咩，食足唔知幾多年，我地都唔好受，但依加正正係我地發光發熱既時候，有機會救點解唔救，加油呀同路人，心存希望！

輕輕一推
有冇巴打解答？

即係點？

搽又話要成世 食又話要成世
其實係咪植髮+髮片最好呢
同埋有冇洗頭水推介

食辣野,夜瞓,成日帶帽,吹頭電髮得多
呢D係咪都會影響到脫髮?

呢d會拎你甩多d頭髮
但個種會生得返
雄禿個種係DHT影響
甩完冇得再生/生毛毛
講錯嘅話麻煩屌細力啲

正解，你見d mk 仔染到個頭五顏六色，一樣勁多頭髮，脫髮既問題係你脫完唔識生，你一日甩100 條都無問題，生得番咪得，你生唔番既，一日甩一條，自己計數啦

左邊Now，右邊Before

3月20日開始食，4月1日開始搽藥

比其他巴打睇下成效

Btw, 暫時都係夜晚先搽

唉 今年21歲
但係個轉位好稀 好多人見到都咁講
但其他位頭髮好密 又粗
我想問咁既情況 食藥搽藥有冇可能生得番
因為我老豆都有禿頭既問題

明明我老豆都成40幾歲先出事
點解我咁不幸

同埋想問用5%人咪可以令頭頭轉位生番頭髮

其實頭頂轉位仲救過M額

請問正常係香港邊度可以買到5%? 5% 有無唔係泡沬個隻?同埋頭皮發炎可以點處理?

自己盡下努力, 令頭髲生番d 出黎

有冇試過 saw palmetto??

頭項轉位
m額
兩者中間都有d稀
噴foam 塗哂呢3個地方對嗎

內外夾攻

any side effects ??

係咪要有醫生紙先可以買保康絲？
洗唔洗睇皮膚科先拎到？
定普通一般私家診所都得？

正路藥房買保康絲要醫生紙
行多幾間問有d唔洗
普通一般私家診所既醫生紙都得(應該係)
如果直接醫生開藥起碼要400+(30日)
藥房買大概380+(30日)

買完liquid 一路下唔定決心開始用
如果用用下停用究竟係會打回原形定係會比從來都無用過更差

我最近係藍田區私家診所買保記，係hair3x個啲免費檢查嘅醫生，佢唔肯開醫生紙，係佢度買要$450，咁買咗一盒，之後試吓攞個盒去葵芳啲藥房買，一間話無貨，另一間個售貨員點都話要有醫生紙先肯賣，最後係油塘區藥房買到，只係用個盒去配，$380。

頭頂髮轉係易救過額

咁平三盒＄200喺邊度買？一盒可以食幾耐？

想問下樓主
我因為交通意外個頭出唔返頭髮
係味可以靠植髮解決?

其實上網見到呢間野好似好勁抽咁 有冇人試過？非賣廣告

有無只用regaine的巴打分享下？

成效如何？ 有無副作用？

我都係。。
舊post 太多，追唔晒，想請問有食藥的巴打
食左係咪真係多返頭髮

sor, 頭先見到有問題的人

其實得覺得正常
好多女仔都係咁
你咁近影緊係大Ｄ

啱

咁神奇 仙丹咁

得

5% 就係專醫轉位

泡沫要自己上網買

一般都得
自己入藥房問就得

係

係
搽minoxidil for women

咁快起效

織髮?

我食左兩個星期唔見副作用
係咪之後都唔會有？

即係遺傳的話，食同搽都無得搞？

亦可能係自己心疑
吃耐少少再打多轉飛機先

見你地都係傾用藥多
點解唔植髮一了百了?

我都開始食了

請問頭皮發炎可以點處理?
已經轉左洗頭水....個幾月都未好番
有咩藥物可治療?

哪有錢

植髮都要食架

哪有錢植...

食左幾日都覺明顯難扯左
其實一星期食2次會唔會好啲定要keep住每日食
見網上有鬼佬食完扯唔起停藥都咁

會增加前列腺癌風險... 小心

我睇research 話係減低患上前列腺癌
但如果患上前列腺癌會惡化程度高d

但唔想頂都甩 好難揀

我就係揸藥，睇香討好多ching都話唔好食藥

我用Kirkland 水劑都係咁,頭髮都會好乾

Ching你個情況同我一樣 你係邊到訂藥

呢排成日一沖完涼之後照鏡發覺見晒頭肉，同埋之前去剪髮果陣個髮型師話我一掀開啲頭髮就見到頭肉，到依家後面轉個位開始疏疏地

你地有冇睇支野有乜 ingredients ga
有 propyl 有 alcohol ga... 實會那到乾，酒精敏感d人小心啦

我冇紅冇頭皮，係頭髮乾d

十年巴 我差不多睇哂你d post 想問下我23歲 一路都冇話明顯甩好多 但頭頂位一路比人話少左頭髮 加上天生頭髮輕 最近突然好似薄左好多咁先識驚 有冇巴打都係無明顯甩但一路薄 岩岩買左副廠minoxidil 5% 希望最壞情況都keep到而家咁啦

食開印保...決定買埋5% foam
不過已經第三期至四期

如果想睇下醫生會睇邊個好啲 屌我得19歲咋唔想咁快剷光頭啊

想去美絲做FUE 但我得一星期假期 怕d疤仲好現 返工有d難搞

但我食左藥真係明顯咁少甩頭髪左.....
我食藥一個月到....

個頂都長 但應該遮唔到個m位

咁香港邊間做fue比較好？
因為做fut以後有條疤無得剷青

想問吓得個頂出事係咪揸藥就救到
同埋想問吓kirkland 邊到買會平啲
唔該哂

食左淘寶印度牌子幾年,勁平
感覺良好, 頭髮密返, JJ健康

森髮

$500 6支

想問問，其實m字額
要去睇醫生，定就咁去買藥+用5%foam就可以？
我自去完外國，m就愈來愈嚴重，想盡快救一救，再希望生多少少，起碼有番頭髮自信d

男人最痛

咁fut有冇邊間好d

副作用？

轉位好疏?

睇醫生冇用
的起心肝解決問題先有希望

請no pay 啦

香討都好信

咁樣其實都要搽啦下嘛？

我都係咁

十年巴用左藥幾耐

有冇自拍圖睇下成效

有冇以前啲相比對下 有人係天生大

自己摸落去係覺得疏左 老母話無咩事既，同我轉施巴洗頭水，但我覺得係有事想搽藥

借朋友ac問

我用左minoxidil 泡沫搽頭3日，食藥都係3日前開始，今日開始敏感，個頭頂同個額頭生左d紅點一粒粒加上腫，睇醫生話我係敏感，請問有無人都試過？

係咪一定要停止再搽野？但剛開始搽會甩更多，而家停左咪白白甩左？頭先睇敏感個醫生就話等敏感退左之後試下開始少少範圍咁搽，有機會慢慢d皮膚會習慣左之後就可以無事
但如果一路keep住敏感就無得再搽頭了，好唔開心

有無機會轉用水劑可能唔會敏感？

你要知道自己對咩敏感先，枝野入面有其他成分。
可以係 alcohol 敏感， Minoxidil 敏感 etc

如果真係對呢隻Min 5%有敏感，有無第二隻可以推薦？我用Regaine真係有敏感，醫生叫我即停，搽左3日

暫時冇其他 vasodilators用係頭皮了，我覺得你對枝野入面d酒精敏感姐，你試下搽係手會唔會同搽係頭有一樣反應？

水劑好似仲敏感

5%淨係夜晚用 點睇

突然間醒起今朝個頂有條橫𠝹痴住個轉咁，好似分開左前面同後面咁，咁樣算唔算開始禿

有d人天生係咁
條界無變大就ok
觀察住

我係呢幾日先發覺 自己都係想搵皮膚科check下穩陣啲，有事先買野搽

唉無了

你擺多左注意力落去就會發現多左野，每日影相記錄觀察先

正廠既藥近聞會有陣味大家覺唔覺
但副廠冇味有冇人知點解

覺，韓廠同正廠都有腥味，印保完全冇味

，lm

條界係咁樣

我未試過韓
但正廠有怪既
但西保同印保就冇味
如果成份一樣點解會咁

禿點會禿得咁靚呀條線

seems nice, 你係邊度買束絲藻?

你食左幾耐，有冇其他反應？？

你地話甩幼毛代表啲咩話?

所以成日覺得印保係流

我冇

我覺得冇問題

試下減劑量
其實搽小小係皮膚已經夠
真係敏感既冇方法

令你生髮既就係minoxidil

用耐左一日半日冇所謂
一開始建議跟足
頭髮係自己既

個層保護?

要瞭解左咩係雄禿

傷口好得快d定長d

有冇人用過iGrow Hair Growth System
話美國FDA認證生髮產品

唔知咩保護
但的確係正廠有味既
但印、西保係冇味
（聞的話）

有冇用

呢幾日個轉變左咁了

。。。你梳好啲啦

淨係頭頂甩食藥好定揸藥好... 好驚狂脫期

25歲仔天生m
近排發現前面疏左
近幾日買左半年kirkland 5 foam
試半年先再食藥定應該兩樣一齊黎?

食左藥一個月...

但洗頭脫多左...頭頂開始甩....

巴絲們 小弟22，肯肯定係遺傳雄性脱髪，都甩左幾年 一直都冇正面面對 而家都已經頗疏下（第四後期） 都係靠梳梳下去令睇落多d 個時係加拿大睇醫生醫生話可以食藥，但最多淨可以slow down 個甩 好少可以番轉頭 唔食又唔甘心，食又驚狂脫期，又驚影響荷爾蒙

唉 都諗過光頭咪光頭囉 一了百了 但又唔甘心 難接受

求眾巴絲屌醒

多謝巴打開POST比咁多資訊
想問有冇追蹤研究做過植髮有咩副作用?

因為好似講到好完美咁,除左貴

滴下生髮水先囉

FUT做完會有一長既疤痕
FUE做完就有1點點細微疤痕
植髮係將你後面頭髮搬去前面
你後面就會永久少左頭髮
你覺得會有咩副作用 除左以上呢d

如果有副作用唔想食藥
係咪得渣藥一個方法解決

食緊中藥，但頭頂愈來愈薄
應該點做？

食西藥....

FDA 批准用 但冇話佢有效生髮

正常
九個月先會見到初效

好初期?

拖只會越搞越衰
而家開始食藥
救得幾多得幾多 起碼有本錢植髮

係
可以用下激光既

中藥
你聽甩晒佢啦

就係咁囉...我前額就完全冇事 其實之前都有問過十年巴你 但你好似冇答到我 頭頂頭髮有啲幼到好似毛咁 好猶豫要做好 今年先20歲

我都有食，似乎對頭髮冇幫助。

有冇皮膚科醫生介紹，想驗血睇下係咪真係雄禿

我女朋友呢排洗頭同梳頭後都甩都幾多頭髮
想知plantur21呢啲產品效果Ok嗎??

其實果啲維生烏絲素 護髮之類嘅純中藥有無用
見呢到好多巴打都傾緊西藥

無
呢兩種就係巴打講果兩種FDA認證藥
Btw 你果度買幾錢

＄100
＄100一盒算唔算貴？

平

早前係咁甩 呢排d頭髮又多番
究竟係咪雄禿
買左kirkland mino 5% 一路都下唔到決心用一世 到而家都未用 唉

我診所開藥 減左診症就750

又update 下
而家用左已經兩個月
條界同個頂都開始密左少少
應該係之前新生d頭髮長左少少

但係
我覺得係無停止甩頭髮
而家頭髮整體嚟講系甩少過落上個月
每次洗頭大約30-50
其實唔算少
同埋新生嘅超短髮都有甩
我諗因爲minoxidil 唔係block DHT嘅原因

順帶一提
我中間有一個星期係因為未有貨嘅關係
所以每日只搽一次

仲未食藥
等到第三個月咩情況先決定食唔食

癥狀: 頂禿一期，額無事，兩邊開始疏
用左幾耐: 9星期
甩頭髮量: 由對上個月甩開40-60條回落到30-50
髮質粗幼: 新生嘅髮覺得粗左
再生頭髮: (吉)手嘅頭髮長左，再有新髮生緊
副作用: 頭痛，頭赤

咁樣會清楚啲

成個位都禿

其實唔係好明點解要驚食成世
乜唔係你唔食就去番你應有既脫髮程度咩?突然唔食會脫得快過一路冇食?

有冇醫生介紹
想check check

冇呀

啱用

唔算 平得有點害怕

pattern ?

6支 ＄１００？？

6支$500啊

同森髮一樣

咁唔算了

呢排洗頭去水位多咗好多頭髮，起碼20-30條
有乜要注意係咪要開始睇醫生
以前甩唔過10條

其實施巴洗頭水係咪唔洗日日用

點解唔洗每日用?

我以為好似有啲款咁每星期只係要用幾次咁。
我仲諗緊用溫和果隻定增生果隻

如果已經甩左好多，重有冇得救？

用普通gentle 版就可以

如果想訂購minoxidil 水劑 增髮劑
請 tg h44025304

水劑25.99 USD 6支再加運費 8.99 to HK
1蚊不賺
之前都幫過幾個巴打

個pattern 點甩法先

搽左藥先

各位巴打想請教下
小弟個髮轉愈來愈大
想搵醫生check下係雄禿
通常除左肉眼放大睇 仲會用咩方法
另外有無比較check得仔細d既醫生推介

十年巴
但搽左係咪就冇得停

本身多頭皮
用斯巴溫和定去頭皮款比較好？

Push

但有d款講到明可以日日用都唔得？

有冇人有好醫生推介？
認真檢查嘅

想問如果揸藥既話 有無話邊隻牌子好啲
定還是隻隻minoxidill 5%都係一樣?

雄性禿係人都診斷到 唔洗醫生資格

我依家頭皮有紅點 係咪check下好

25歲天生m額前面個執疏左好多
好在後面頭髮夠長加埋兩邊陰可以遮到
上網買左kirkland foam 5%
想問係咪搽兩邊m加前面就得?
洗唔洗食埋保康絲?同埋上網買定藥房買好?

夜晚洗左頭 第二朝已經勁油
D頭髮一生出黎係硬 但長d就好軟
我係咪要去睇醫生？有冇平既推介
同埋睇左佢係咪通常會開你地講d藥比我？

想問下個轉咁樣係咪開始脫？
最近髮型師有問我亞爸係咪光頭:~

救我啊巴打
20歲開始髮線不斷向後，m額問題越黎越嚴重，洗頭甩髮都多，有咩產品可以推介

影個額睇下 轉冇問題

你唔戴套?

我食左一星期，平時兩日打一次
依家成個禮拜先打一次 仲要難硬
不過甩少左就真 大概10-15條

咁點解條女會知你精量小同好水

買藥既請加tg
都係個2款

想用finpecia + kirkland foam 5%
finpecia洗唔洗話斬開粒藥幾多份食?

finpecia 1mg 唔洗斬

除出黎Check袋有無穿會見到

係會影響精液既
但性能力不變不妨繼續食
應該時間耐左會冇咁大影響

請問去邊到買5%會平啲，依家成五百蚊一個月好貴，係咪上網可以買平啲，可唔可以提供吓，唔該晒，THANKS A LOT

五百蚊一個月

啱啱追晒咁多頁，上EBAY買咗了，THX

有無醫生介紹？ 吾好講一句 求其一個皮膚醫生都識睇

吾

...我想講Rogaine官網買1枝港幣$100樓下
加埋運費都唔使成$500一個月

我已經留左tg

foam 連埋運費的確可以咁平
但官網冇得直寄
都冇轉運肯寄壓縮物品

無

想問咩情況吓應該用2%同5%？

呢個點睇

有冇人試過

每日lut十條頭髮正唔正常

我食咗2，3年維生XX素，結果係頭髮減少和白髮增加，對我無效，結果轉食西藥。

點解會甩髮 ? 因為DHT 。 維生烏絲素有咩成份抗DHT?

樓望你好 我想問hairmax 的激光機激活返髮根，有聽過嗎？我朋友介紹我買，但好貴，想問多啲人意見

我個frd send 俾我叫我試

想問會點樣影響精液
我之前問你你話想生仔都可以食既

如果係女，頭髮日漸稀疏點算？

中藥焗頭？食藥？搽野？換洗頭水？

[member]
想問下咁樣係未已經有問題
頭皮有時候會紅腫同痛 [member]

密到仆街喎大哥

絲打
自細頭頂頭髮已經好少
而家中分條界好似愈黎愈開咁
最大獲係去完外國啲頭髮愈甩愈多
（返到香港用同一把梳擺明係香港甩少好多頭髮）
後尾梳禿到見底
訓完一覺個個位因為唔夠頭髮搞到個頭會好亂
會拱起
（接遲我唔好sorry）
而家搽左rausch 髮根激活個幾星期
我知無咁快見效但想問問呢支o唔ok?
或者有無其他介紹

22歲女唔想禿頭
唔該哂

小弟28..而家斜陰分界位開始好稀疏
想問下kirkland 5% foam…用開係咪要keep住用唔可以停？
另外Nizoral A-D Ketoconazole Anti-Dandruff Shampoo…呢支shampoo有冇巴打用過？好唔好用…我見都成$400支…好貴，有冇其他分脫髮shampoo好介紹？

可以試下。 未有臨床經驗證實激光能有效生髮

精蟲活躍程度

搽野

唔覺有咩問題

係雄禿
睇埋個頂呀唔該

用minoxidil 5% for women

400 蚊? 你邊度買要400蚊
eBay 都係講緊100 左右一支
一星期用2次 抗頭痕頭皮紅腫

5% foam 係要用到尾呀

森髮……ebay買可以點買架ching

即係難d受孕?
會唔會影響個B/老婆?

其實有好多人問用咩洗頭水
有一隻我可以介紹
係睇仁安醫院介紹用既
Revivogen MD Bio-cleansing Shampoo
董哥都有介紹
不過有d貴
2百幾一枝 360ml

可以係邊度買到?

想問一下 如果淨係食藥會唔會有狂脫期
同埋domocare同finasteride應該點揀 價錢又差幾多應該係邊到買好？
求pm tg: hkgten

佢香港有代理
上網search 就得

請問係咪用foam個隻？
岩岩萬寧屈臣史都見唔到

呢隻

睇醫生去邊睇

謝巴打

十年巴

我個頂

開左閃光燈清楚d
請問個頂有無問題

唔係好疏姐

但個額好M
我好羨慕d人可以all back

我一游水落水就現型

呢個係個頂好似冇咩野
但係有高額同m字

好似係遺傳 有冇得搞十年巴？

呢兩個係頂
上邊果個唔知點係白圖
我好似有高額同m但甩好小頭髮

20歲黎算唔算好嚴重？

想問下森髮個finpecia同finax有咩分別
睇d介紹話後者有fda認証 但前者就show曬d圖個d show效果
係既應該呢幾日買

有冇人用FOAM之後停用冇再甩…
如果開左波用要每日KEEP住用好似幾麻煩咁…

依一年嘅事。。
冇留意開

其實覺得巴打d髮質幾靚

直寄或轉運

唔會

藥房 自己比較

上網買啦

少許啦 未有事囉

白晒

查清成份係fin 1mg 就得

係架
但頭髮係自己架喎

食左藥半年到
好似甩髮問題冇咩改善...
點算
係咪應該睇多次專科

我睇外國D網 話有D人 propecia shedding cycles 會好長...係正常同健康既情況...小弟食左個幾月 比之前 脫多左一倍...

想問食藥係咪有機會影響生仔
大家去開邊買 唔使醫生紙

我有食，最近生左個男仔，好正常
但要小心處理，唔好比孕婦掂到，我自己食完都即係刻洗手

咁樣仲有冇得救。。。

好似冇左一忽咁。。。

我想問大家有無試過聽過哈佛增髮？增髮同織髮有咩分別？價錢係咪好貴？

無分別

止住當贏架啦

正路要醫生紙

前額無事，頭頂薄 頭髮變幼
係咪塗minoxidil 5%就得？
今年未到30嗚呀

其實用min只係延長生長期，咁唔配合食藥長遠計係咪無咩用？

一年前開始個頭右邊角位好似佢咁 變少左同幼左
但持續成年但又冇甩落去就好似佢咁
而家左邊都開始變幼左
咁樣算唔算脫髮
利申：20歲男

請問有冇人試過維他命e油？有冇效！？

youtube 有人試 onion juice + essential oils , u may see see

想問下如果用有機洗既護髮素會唔會甩頭髮

就咁睇好似冇咩事

配合埋食藥效果會好

今年22歲 好撚m
以前中學仲好撚多頭髮 留陰遮左個額頭
3年前開始發覺愈黎愈少，呢3年為左個頭都煩左好撚耐
試過食維生烏絲素，試過睇中醫，用左咖啡因洗頭水幾年都無好轉。
想問下，頭油係咪甩頭髮既主要因素
我個頭勁撚油，好似barcode 咁一條條，夜晚洗完第朝起身都係油，有咩方法可以減少

即係護髮素唔會甩頭髮？
但好似好多依個講法

如果我個頭好油，係咪唔應該用護髮素，但係有朋友同我講，唔用護髮素反用令頭髮自己分泌啲油出黎，想問下邊個說法岩

如果我想令頭髮無咁油，應該用咩洗頭水，試過好多隻都無用，甚至用過番簡，洗完係好撚硬，好早，無咁油，但用得耐個頭好痕

元朗韓版保記200 蚊盒... 元朗邊間賣180?

唔知真定假
Johnson baby 既產品比人話有致癌成份
雖然而家乜都話致癌
但你諗你

呢度有無巴打同我一樣，個頭咁鬼油，係咪應該睇醫生

巴打咁係幾幾期 我兩個轉

同我一樣，兩個轉泊埋

分唔到係雄禿定壓力
因為呢幾個月訓得唔好 成日半夜醒又爆瘡

巴打我同你一樣都係個轉甩
原因係有排個頭好痕好痛
之後去左睇陳厚毅，佢話我生頭瘡
食完藥有排好似好左
但唔知係咪近排訓得好差又甩番
但今次無乜頭痕痛
有無巴打係咁

冇痕冇痛 又唔算甩得多

但我留意過好多人
頭髮長果d個轉好少係個位
通常會變一條線
但剪短左個轉會變番一個位

唔係好明

即係個轉會係你條線
唔係一個洞咁
因為你頭髮長會塔
頭髮短會樹起 唔係講短到見肉果種
所以個轉睇落會唔同

決定左去做植髮，
問題係頭頂都額頭都要植，但醫生話只可植一個位，因為一次只可取～2000條cover 唔晒咁多

本身有食藥搽藥成8個月但頭頂都係無大改善，應該植頭頂定額好

補圖

生得高就植前額
相反就頭頂

我都諗住遲下剃光戴帽算，不過要留鬚

係阿，中哂，我老豆三十幾有雄禿
我成日染又電，

天生m ，少m 個d咪撚食藥啦我覺得 玩壞個頭

護髮素唔會令你頭髮逐漸變幼
唔會令你只甩頭頂額角

用返低刺激性 性質較温和既就可以

唔應該咁
如果要植髮都要夠頭髮植
所以而家食藥搽藥係唔少得

天生m 少m即係非雄禿

成份一樣 有咩所謂

我用左5%三個星期,係第三個星期甩多好多

唔係啵 唔記得邊度睇過 護髮素唔好揸落頭皮 話會影響毛孔

所以我冇用護髮素好多年

十巴我想問呢
醫生話食Propecla差唔多一個月
會甩得勁啲，依兩三日洗頭甩勁多，同埋
Feel到係前額甩，係咪正常

我想問下長期食藥的朋友，買保險時點買，入面會提到係咪長期食藥的患者，因我地買保記唔使醫生紙。
如果保險個度要求証明時，就出去睇皮膚科羅証明？

十年巴打你好, 之前我太驚副作用所以斷斷續續咁食副廠既益髮靈, 咁今個月就下定決心唔斷咁食。但未見好大成效,咁我就想問下會唔會係副廠效力冇咁好定係因為之前我斷斷續續咁食?

2邊都想植
其他巴打覺得點

食左藥半年
用左5% 9個月到
好似仲係控制唔到情況....
係副廠藥問題定隻藥對我冇效

我買藥嗰陣藥房佬都講有啲人係無效
所以我仲猶疑梗開唔開始好

其實 finasteride 會唔會 trigger 雄禿

即係本身冇事都俾佢搞到有？我上年食過三個月，不過停了。因為 side effects and shedding phase are fucked

用左Kirkland foam三個禮拜 但未見狂脫期 係咪即係效果唔好

未嚴重要植髮吓嘩

我同你一樣case, 我之前植前同頂， 植左年幾，頭頂情況而家好嚴重，睇黎無得救

個時醫生有講， 植左個頂， 佢都會周圍咁鄺大， 無定向咁，我反而有d 後悔左植， 有時出到去d 剪髮師父 cut 得短左， 後面又見到有疤， 剪完髮要帶帽等佢長，真係一了百了鏟光 就唔會成日介意洗頭掉左幾多條頭髮

平時你壓力大嗎？
我轉左新工壓力好大， 係咁掉髮
好sad, 已食藥加用泡沫

份工都大嫁，不過要養家無計
我已食左成7個月藥同搽藥
我知唔係脫得好嚴重但係好影響外觀同埋我仲好後生 想整好個樣

alpecin 有冇用

巴打我同你情況差唔多
已經考慮緊織髮...
最少極到我理想既髮型

有冇食藥?

有食有搽
可能生活壓力大，作息唔定時，飲食都係。
食野好難避。 辣，凍，甜，炸
已經盡量少叫
做gym 又luck 髮， 乜撚都luck

我都想織 有冇巴打有呢方面經驗可以分享吓

幫推

我上過去試髮片係好唔舒服
又要日日除出黎訓覺沖涼
唔方便加唔舒服

上網睇過愛x織髮
佢好似係用真髮織入去你自己既頭髮到
唔知依個咩效果

入得呢個Post 十居其九都係有脫髮問題，但發現有好多人一開口就問專科介紹，咩咩生髮有冇效，你地睇下post 先黎問野啦，再唔係就話食藥一星期就話條撚軟左，射少左，食左兩星期就問點解無效，你地食藥，查野有冇睇下d 說明？ 成日問撚埋d 無聊野，食就咪撚驚，驚就咪撚食

好多都大驚小怪
冇咩問題都影相問

Btw 我食左藥半年有多都穩定唔到情況
我諗我係被選中既細路

開頭岩岩食可能係緊張d ,但睇左post 都應該知效果無咁快，同埋成日覺得要生番勁多頭髮叫有效，你止到都偷笑啦，依加自己食左4 個月，都無大轉變咪食落去

我有答冇類但有時真係要追下post

甩頭髮整定
唔關做gym 事

拎左張醫生紙買藥

到底跟醫生買定同你地一樣買保記好呢

屌冇人理

長頭髮係咪甩多d

青春期脫髮速度係唔係會快ｄ
因為好多人都話要三十歲度先植
係唔係年紀大Ｄ脫髮速度應該會減慢？

森髮呢間野買finasteride 信唔信得過？

關咩事

Redance個蜂膠育髮精萃有無巴打用過？
上年年尾到有一排好似一個星期用泡泡染髮染左兩次 個排啲頭髮勁脆弱
然後自己手殘'where'甩左勁多頭髮 甩左既位到而家都無生翻
好擔心 搞到唔想放頭髮 放左就遮唔到白左個位

請問查完D生髮水或泡泡仲可唔可以落髮泥果D?

咁係咪要甩晒要食呀？

有冇人試下每日倒豎沖1分鐘會唔會對頭髮好

長頭髮甩得明顯啲啩
利申: 長髮及胸

一梳頭就甩好多，尤其係頭頂果啲，個頭又油又生瘡